搞港鐵有乜用, 直接受害係普通人, 港鐵冇損失

1. 我地係要爭取普通人支持走落去, 唔係搞到啲人
2. 你咁樣唔比閂門, 唔比架車開, 你咪做緊一班白衫佬既野囉, 直接受害係普通人, 港鐵冇損失架
3. 你要搞, 就發起全港跳閘塔車, 唔比車錢, 然後上到車箱舉叫人一齊唔好比錢車, 叫人支持, 大把人舉腳讚承啦, 咁樣港鐵先會有直接損失

推

同意唔撚比錢

推

負皮果啲, 講下原因好喎

我今日都要番工
知道今日塞地鐵
我就知遲硬到所以慢慢行
反正大條道理遲到
我輕輕鬆鬆出門口番工不知幾開心
打工仔表示好支持，差啲想塞埋一份

有人嘈既就心平氣和同佢解釋星期日狗鐵做左咩事
好好文宣機會

推
負乜野皮者
講原因丫

你係咪理解錯誤 根本唔係要港鐵有損失
而家擺明係令市面運作停擺
商家受影響向政府施加壓力

你要商家佬受影響, 點解唔圍港交所

雖然我自已唔同意搞地鐵
因為係雙面刃, 可能令市民反感
但同時係有實質效果

多謝IDEA 下次可能係

依家場運動已經失控，志在亂鳩咁黎
無針對性，影響民生
去搞政府機構好過搞地鐵啦

真係駁唔到
隨便阻我番工唔該

唔係人人都想幫支那人教仔架

可唔可以成熟少少呀
所有野唔係只有一個因果關系
唔比錢塔車, 狗鐵仆出黎回應啦
點解要搞著自己友

你地唔理性
只會令成個運動失敗告終, 犧牲左既同伴白白死去
你地再失控, 亂黎丫

股票夠關股民事

圍地鐵總部 斷水電 會否更對準權力核心？

佢地理想既抗爭方式係食完飯屌兩句就算

搞稅局咪又係俾人屌

根本搞乜都實有人會屌

咁點解唔用其他方法去做, 入閘唔比錢, 狗鐵仆出黎回應啦

又話針對政權唔係針對普通市民，阻地鐵只會影響到普通市民

大把番工後生仔幾撚唔想番工
而家拎正牌遲到仲可以幫兄弟
我不知幾撚想係現場呀
唔係要番工不知幾想日日出去幫手
所以 冇人會反對呀 兄弟要爬山呀 收爹啦

樓主不無道理，但係你知唔知你既語氣非常影響士氣。
已負評。
冷靜完再開post

(你咪做緊一班白衫佬既野囉)
你流血????????????

可唔可以睇野全面啲
有好多野係暗地裏發生緊
唔係每個星期打完一仗冇事發生就覺得冇用
你要佢無啦啦跪低咩, 呢個世界唔係咁運作

好似幾正路

咁直接搵雜種隻揪啦

好多兄弟返工做活死人, 我冇野好講
好多人返工係有個責任係度
唔係佢想唔想返工既問題
可唔可以諗野唔好咁淺

被黑社會打果班 一定要告港鐵

搞最低層有咩用先老實

記唔記得搞完稅局, 唔掂就道歉
呢啲先係勇於接受批評, 盡快補救既我地
如果仲係唔願意接受批評, 我冇計

我對運動無不滿
但公司啲聲音係不滿既
仲有，佢地仲以為係我地依邊攪何妖個墳，文宣要繼續做野

建議唔好長時間做地鐵不合作運動

可能一星期一兩日

其他時間做其他不合作運動

普通市民上

而家係咪叫你成日唔撚番工
遲個少少係到呀支呀左 而家又唔係叫你落去幫手
你遲左既咪慢慢上番去
睇下格離中產post啦咁多野講

比人阻返工係受益喎
咩玩法阿依家

呢個世界既工作唔係淨係賺錢架
有服務性架
好多係責任問題, 唔係錢既問題
點解講極都唔明

嗰少少車錢對狗鐵完全冇影響

咁我咪話入到車箱舉牌叫人唔好比錢囉
個個都唔比錢, 點會少呀

叫到一萬人入閘唔比錢應該都有啲用 巴打係咪有計 或者你會咁做？
點唔俾錢？
朝頭早著住老西誇閘？
你係咪會全黑帶多套衫返公司換？
你係嘅話，你又叫到幾多個一齊？
唔得就收收皮
宜家人地出埋力幫你
佢去俾人拉爭取你權益
你有更好更practical嘅idea就拎出黎
落力教大家做
一個人都可以整停架車
一個人唔俾錢有無7用？
咪出黎9up兩句扮俾左方法啦
你係有一樣更好嘅方法
大家仆住去做啦
有撚人想俾人拉咩

會唔會太冷漠呢
反送中到發展到而家各樣訴求係全香港嘅事
唔好攪到“普通人”？
咪攪到個運動係果幾個人嘅事啦
割席呀而家？

有巴打都講過不合作運動係雙面刃
但而家唔係突然間阻塞喎
有預先通報
真係趕時間有野必須要做唔識安排PLAN B？

著老西跳唔到閘係咩咁難
個個站都有個閘係冇閘比人過行李架啦
唔方便咪果度過囉
你擋門會安全得過叫人唔好比錢?
再唔係各大地鐵出入口貼野叫人唔好比錢過閘囉
咁樣唔洗比人拉返中區警署掛

依家搞到啲人由搭地鐵轉搭巴士 咁叫無捐失? 你坐撚住個腦?

[民意]不合作運動 = 俾你攞正牌遲到

巴士可以食晒個交通流量?
你個腦呢?

咁點樣叫港鐵無損失

成個過程就係
屌柒你阻住晒, 然後逼於無奈轉塔巴士囉
你個目的呢

下 我當時係中環去金鐘 中間架地鐵無人鼓燥 無人屌喎 根本就得少量口腔期係度屌 有人不斷airdrop 仲有港鐵其他站直接叫人原站出閘轉搭巴士
咁樣叫港鐵無損失 你威水